---
title: "Segni del destino"
date: 2006-09-14
draft: false
tags: ["ping"]
---

Sarà un caso che la mia Adsl di casa continua a dare problemi esattamente da quando mi hanno telefonato quelli di FastWeb per annnunciarmi che finalmente forniscono servizio anche al mio paesello?